[FF台]連登人一齊搞個Ex-China公司好唔好？

依家連Google Apple Facebook 都不斷奶共，好多data遲早比中共拎倒嚟玩大數據

倒不如我哋自己建立Ex-China網絡同世界性公司，由Website Search engine/Video/網購/日常生活用品都Exclude China，反正支那野都垃圾嚟

武漢肺炎大爆發係叫醒全球人敵對中共的機會，我哋咁做正正顯示出香港人同中國人的不同之處

如果有咩諗法可以大家分享下？

華春瑩：我们已多次表明中方立场：现在聯福道男神似乎患上了「对华恐惧偏执症」，表现为「逢中必反」，对中国污蔑抹黑，无所不用其极，甚至黑白不分，是非颠倒，完全丧失了底线和良知。这种现象说到底，是对华认知出了问题，没有正确的「中国观」。聯福道男神大谈呼籲建立Ex-China網絡的权利和自由，如果没有了安全和稳定，何来权利和自由？皮之不存，毛将焉附？聯福道男神在呼籲建立Ex-China網絡问题上跟中方讲‘良知’，真是太无知，太无耻，太虚伪了。

聯福道男神呼籲建立Ex-China網絡的举动严重干涉了中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，是赤裸裸的霸权行径，中国政府和人民坚决反对。我们敦促聯福道男神悬崖勒马，否则必将自食恶果，勿谓言之不预也！世界上本无“修昔底德陷阱”，但聯福道男神如坚持呼籲建立Ex-China網絡，发生战略误判，就可能自己给自己造成“修昔底德陷阱”。

在国际社会大家庭里,中国始终维护和平,促进发展,坚守道义,同各国携手构建人类命运共同体。聯福道男神却损人利己,唯我独尊,背信弃义,在世界上大搞顺我者昌,逆我者亡。你提到的有关媒体报道的内容有误，完全是别有用心。聯福道男神呼籲建立Ex-China網絡此等无耻卑劣的行为有如八佾舞于庭，是可忍也，孰不可忍也！反观聯福道男神，不仅其种族丶歧视等人权问题泛滥严重，还伸长手到处去干预别国内政，这种行为难道正确吗?

睇嚟諗法不適合在連登推廣